大家請聽我講，唔好再攪班警察喇。。。

要post就post佢地父母仔女，兄弟姊妹

我覺得淨係讚揚佢地本人唔足夠
警察個個都咁謙虛又面皮薄

佢地覺得做得好係份內事
再讚佢地都唔會有咩影響

佢地身邊既人就唔同喇
唔係成日畀人讚開，應該要好好表揚一下

岩！禍必及妻兒！
一定要玩撚到佢d狗自殺為止
一定要令到佢冇曬自尊 精神分裂

推

登記做選民同時要幫家中老人取消登記

繼續貼啲狗屋企人上嚟
屌你老母打撚完人扮可憐

之前返銀行做過credit analyst
都知要收數, 搵本人係無用

最有效方法係搵佢地屋企人

我相信表揚一個人應該都差唔多

最近真是不斷支持利迷樓主既post

警犬們表示:唔好搞我後面
要搞就搞前面

警察真係衰撚過啲過街老鼠
行過警總橋全部人舉中指屌佢老母
有啲仲企係到望
為左果2萬幾蚊俾全部人屌
值得咩？

Push